有冇人有用300mm 加2x 影既相

用過100-400 加 1.4X 影月亮